【工程人員爆料】高鐵路軌漏水漏到落雨咁 西九站外南昌石崗同米埔路段都係

【高鐵爆料】#高鐵路軌漏水漏到落雨咁 #地下水舞間

近日收到工程人員爆料，唔止西九站，高鐵隧道嘅南昌段、石崗段，甚至之前已經發生過漏水引致訊號系統失靈嘅米埔段仍然不斷漏水，補極都漏。

港鐵成日都話有地下水滲漏係正常，但係滲漏，唔表係落雨咁；而所謂設施防水，亦唔代表防水浸！

西九龍總站B4層已有地點因為無去水位，浸到好似水塘咁（大家可以睇留言張相）；路軌全條生銹、牆身生青苔、喉管更因為地下水嘅礦物質出現小型鐘乳石，負責固定高壓電纜的鋼架，令鋼架出現生銹情況，一旦鋼架鬆脫，高壓電纜隨時掉落！

工程人員聲稱從事港鐵工程數十年，但從未見過如此誇張的滲漏，推斷是港鐵在最早期沒有做好勘探，設計亦不預隧道會有水浸，所以部分位置並無排水位。目前港鐵已經全力修補，但仍然無補於事。

From 譚文豪FB
有片：

一鐵兩用

嘩

屌你大自然奇觀

浸死哂班廢老港豬就岩嫁啦 死去搭膠鐵啦

工程佬又可以表示 今次肥肥啦

好正喎
根本變左景點啦

係咩碰

通車先啦
係咪想阻通車

国家AAA级旅游景区

你唔係淆下話，係黨領導下利用雜大大新時袋鍾國特色社會煮義的熱情個小小水易咩易蒸發走

人工鐘乳石

係, 屌你笑撚爆嘴 ..

" 西九站甲級景點鍾乳石，正考慮是否申請成為世界文化遺產 "

坐高鐵有鐘乳石睇咪幾好
都唔知有咩好嘈

好似biohazard

沒事兒，快啲通車

嚇我唔到，最緊要快啲通車，唔係香港會被邊緣化

關我地撚事咩死都係死支那人同廢中廢老

之前都有新聞話港鐵會棄沙中保高鐵
你班蟻民帶定把遮坐9個鐘高鐵啦

港鐵入面D工程師一定係反高鐵
D站爆下一個爆下一個, 博佢開唔到

鐘乳石

游泳池

正

打多次十號風球唔知收唔收到皮

通車啦唔好搞搞陣

支持如期通車 !

呢班工程人員成日搞亂香港

成千億做啲咁既嘢，真係冠絕全球

唔驚啦 供股就解決到問題架啦

成千億起條輸水管
水利工程一大世界級突破
厲害了，贏的國

呢種特效係幾有意境既。
又有鐘乳石，又有流水咁。加啲光可以有埋青苔吸吓二氣化碳。
而家啲工程好少有咁大自然感覺.....

快d通車啦
鬼唔望第一日就收皮

支持如期盡快通車

五毛，支那人先搭，篩走哂佢地，yeah

捱多一陣過左雨季就無問題

海底纜車

唔洗執啦 個少少野，沒事兒

好想快D睇通車

沒事兒啦

btw, 今年幾時先有風打
好想瘋狂打風落雨

老實可唔可以告D所謂爆料人？倒自己公司米咁仆街都有！

好啱用嚟拍屍殺列車2

全港市民熱烈歡迎鳩鐵通車

港鐵應該準備招募救生員 增加就業機會

無人監督 到時成車人死哂 到時唔慌唔倒自己公司米

第一架水底用既鐵路
贏國又贏啦

米埔濕地漏水好正常

快啲通車啦，攪到香港停滯不前

啱啱cctvb
陳煩話安全，如期通車

其實我好撚支持夾硬開通
香港地唔死人啲港豬係唔撚會醒

難怪咁撚貴，原來係水陸兩用

快啲通車啦，再拖又唔知要浪費幾多罐午餐肉了

唔好再拉低連登嘅質素啦

香港水舞間 正

你老母漏水都好正常

香港鐵路特色︰天然水舞間

人地鐘乳石講緊百幾年累積，鳩鐵成功5年完成世界奇觀
科技力量真係不得了

加上高鐵又唔係高鐵，沿途欣賞世界奇觀都未話唔爽
根本就值回票價

咁就安樂哂

依家死人都唔撚會醒

唔係鐘乳石，係牆身打針既膨脹膠

迪迪尼 海洋公園d rides 咁
根本可收貴d

唔只坐車咁簡單
仲可以睇大自然野外奇觀

你唔好當佢係一條正式鐵路，當係一次通往異境既奇幻既旅程，咁所有野都會合理化。
有冇玩過 Half Life ?..... 當打機咁就得。

果時起果時工程流出d相都係不停倒水嫁啦， 我覺得蘋果應該收埋左d料牙膏咁出
冇可能條條出事高鐵冇野

生青苔係地下綠化吖嘛

落馬洲支線穿過朗原濕地，點解又唔漏水

開張同執粒都係埋一日

睇完咁正突然覺得物有所值

鐘乳石

最好即刻炒車

咁就800幾億

支持盡快通車

鍾乳石洞 有新旅遊景點

為左展示高鐵既高端性能,特首應該帶同各官員同所有議員一齊搭開通之後既第一班車